心入邊間唔中都掛住一個人。。。

迷你三拼湯米粉

大部份時間都放低左你
但有時靜少少都掛住你

🥃飲杯

飲緊

係咪 我開緊po....

同囡囡

男人

大個左係咁
唔再死lur

比人溝咗啦waiwai

咁不如唔好飲

好想喊

心死？

究竟心中空無一人定只得一人痛啲

掛住好多人

冇人想知